垃圾肥閪大隻已完全收皮

熱門Post咁𨶙大個左字肥閪都唔捉 肥閪正式因玩單機而自我收皮了

你煩唔撚煩㗎啫

又喺度借肥絲開post呃正評

[quote]你煩唔撚煩㗎啫

agger 個個block完肥絲都開po刷存在感

理𨶙得正評負評 剩係知好𨶙爽

連登自始冇一個post有2樓

老老豆豆 邊個再提條肥閪就block撚左佢block撚埋右佢

其實借肥屍上位呃正皮都唔係一件光彩既事
佢係煩，但正字無錯。

唔講都留意唔到冇左2樓

正字無錯 但係肥閪就超錯 係佢令大家討厭左正字

同意正字無錯呀 但真係好𨶙爽 理閪得正評負評